尋日笑鳩豬蛇既人入一入黎

好心開post提點你 你當人狗吠

依家有報應喇屌你老母

亂鳩咁信人丫拿

諗番起你班智障尋日仲當人神咁拜就吱一聲咁笑左出黎

集體要跳啦

尋日你地唔係好囂張架咩 個豉油專家叫你地睇路...點知比你地當左傻仔

4:2 開始了

細蚊仔係咁上下

豬蛇又然

希望佢地真係有all in
快撚D跳撚曬佢
香港太多人
死咁D弱智係好事

入多1球豬sir中2:0

豬sir ho ball

yes 不過係祖記

原來搞錯左場 大家唔好怪個賭撚
等條友出多次貼士 再借財仔東山再起好冇

其實佢出一個半個post 都冇所謂 刁佢老味中左一次波膽開幾十個post

屌 2:0了

條友中二病口吻似放緊暑假

波蛇中波膽

但我不會周圍講

屌 me估錯左1-0

上次niss左 可唔可以出多次
我老豆老母大病 姨媽姑姐撞車入廠
家姐細佬差人錢
急用 成家等我

好野,不過場波未完

死左就唔洗煩咁多啦